2019年,應唔應該清算以前愛過國既高登仔

08年奧運POST
屌鳩陳巧文POST
屌鳩唔關心四川地震小學雞POST

入面既所有高登會員, 應否被連登仔清算?

點解冇人敢入黎答我
姐係連登仔認為習近平上任之前極撚天真既高登仔無罪? 唔應該被清算?

對5毛有效姐, 你唔撚係以為平民會CARE習近平家族同班5毛生死下話

點解有200幾人支持清算李柱銘, 冇200幾人支持清算愛過國同撐過李柱銘既高登仔
罪孽其實同李柱銘差唔多

張紙紥公仔係咩黎？
好肉酸

送人上路

建議每個POST都貼一次, 因為班愛國糞青或者係連登收集情報既中國網絡特工未必個個POST都入架
最好等班特工知道連登係香港最撚勁既反雜基地
睇下班特工點撚樣匯報比雜種知
由雜種決定一國一制之後點樣整頓連登

想知有睇TVB同間唔中會去深圳食同玩會唔會都列入被清算名單
好驚丫